有冇人聽歌時真係專心聽歌,咩都唔做?

聽任何音樂時,其他野咩都唔做,唔上網/唔玩電話/唔食野飲野/唔當背景音樂......等等

總之坐定定專心聽音樂?

屌諗起今年dse reading part a

唔係考生，dse 個part講咩?

我
聽嗰陣對詞完全無感覺 要逐隻字睇先知唱緊咩

相反佢嗰旋律就好快記得

經常會 係真係欣賞緊 聽啲細緻位

會 以前會專心聽啲樂器點arrange

聽綠袖子果陣

番完成日工

坐係屋企sofa 聽下honne

感覺好舒壓

我自己睇音樂類型，如果古典音樂會專心聽，但電子野忍唔住飲卜酒跳下舞

me 我prefer成隻專輯聽一隻係基本要做既野 雖然愈黎愈少人有做概念專輯既意識

我都特別成隻聽D專輯導向/概念專輯,而家少人做原因我估

科技問題消費模式: 以前網絡冇咁發達,一隻ABLUM大約有10首(當然有D更多首),不論你唔鐘意某1-2首,你都要成隻隻ABLUM買返去,
但科技進步之後,好多人上網DL MP3消費模式改左,咁自然選自己岩聽,音樂人可能冇左動力出概念專輯